{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065505",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2547347?place[place_type]=GID&place[gid]=2547347&place[latitude]=36.6416125082&place[longitude]=126.3100945481&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "알라딘키즈풀빌라"
    },
    "text": "青浦台の海の近くに位置する最高の一軒家キッズプールビラです。 眺めがいいです。 毎日新しい水で給水する新築泰安キッズプールビラです。 チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューをするには炭とグリルをレンタルでき、利用時間は17:00~20:00です。 幼児の基準によって追加料金があり、最大人数の超過はできません。 個別温水プールの利用時間は入室後から21:00までで、費用は70,000ウォンです。 無料Wi-Fiをご利用いただけます。 ペットは入室できません。 駐車場と無料消火器、煙感知器があります。 予約時間の管理には若干の誤差が生じる場合があり、二重予約発生時に優先予約された予約件が優先されることをお知らせします。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 キッズプールビラは基準4名で、最大12名まで宿泊が可能です。 ご利用時間はチェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このキッズプールビラの位置はどこですか？",
            "answer": "青浦台の海の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするための利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューは17:00から20:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "幼児の基準によって追加料金がありますか？",
            "answer": "はい、幼児の基準によって追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "個別温水プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "個別温水プールの利用時間は入室後から21:00までです。利用料金は70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場がございます。"
        },
        {
            "question": "キッズプールビラの最大宿泊人数は何名ですか？",
            "answer": "キッズプールビラの基準は4名ですが、最大で12名まで宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 338
    }
}